有無人好鐘意喺街無啦啦大叫

大叫個吓幾爽
仲記得上次喺個毒撚後面大叫
嚇撚到佢敢怒不敢言
仲見到佢嬲爆爆咁走
真係好正

你都識講毒撚

會係毒撚耳邊大叫

我好鐘意
任何時候都大叫一聲
特別餐廳點餐前 壯一壯膽

平時會發出d震撼性既聲音

見過有個阿叔係班妹(應該14/15歲)後面大叫
有條妹嚇到成個彈起
真係彈起咗
跟著喊埋…

喺街到大叫？
青山 open day?

cls